幾時先肯承認其實香港人駕馭唔到勇武抗爭？？

幾時先肯承認其實香港人駕馭唔到勇武抗爭
根本唔夠人做 人就白白被拉被打被傷害
講明先 勇武一定係有用 但香港人係駕馭唔到
我唔夠腦 但其實勇武喺香港做唔起呢個係有目共睹嘅事實
心態要變 期望要降低 叫人勇武係死胡同

琴日又係咁 喺荃灣 橋上面不知幾多人
大大聲嗌香港人報仇
報咩野仇？知唔知咩叫報仇？嗌完報仇當報咗？
地下少人到傻 得橋上面班傻鳩喺到嗌
地下冇人嗌
然後green objects一出現又走咗批
啲人企曬喺後面 一係企喺橋到鬧啲objects
但有咩事又係前面嘅人食
後面就拍拍蘿柚走先

預咗會畀人屌話：你講完全民勇武唔掂 咁你又有咩解決方法？
又或者係：分化帶風向撚收皮啦
冇錯 我係冇解決方法 所以我講呢啲野係好希望可以引起到一啲諗計叻嘅手足去思考 我自問唔夠腦
我地一直以嚟對革命嘅認識都係基於歷史
我地一直都嘗試去實踐歷史話畀我地聽嘅所謂革命
但或者係時候要認清一個事實：對香港人而言 革命唔係咁樣被定義
其實無論屌多幾多轉都好，都好難動搖批錫身嘅人突然走出嚟勇武，而呢批人係大多數
咁其實係咪應該認清呢個局限，基於呢個局限下，去極大化呢班人嘅作用？

再講多次，我懇求有腦手足幫手諗橋
兄弟爬山

戇鳩 睇內文先啦好冇

其實對罵個d真係on9
鬧到咁上下班狗發癲就跑最慢既硬食

降低入場門檻 就可以令人企前啲

多啲正能量 多啲鳩拉踢保個案分享 多啲教路撚狗嘅有用招數

大把人跟

大家都嬲 但唔識點做 要教

引到啲objects嬲嬲豬衝起上嚟
受嘅又係前面嗰排
鬧嗰個呢就急急腳走人先

香港人，反抗！

其實真係得個嗌字，真係有革命同反抗決心既人，5%都無

推

你第一句已經係講緊香港人懦弱個性根本改唔到
去到呢一刻 5個月啦都
仍然下唔定決心嘅 好明顯係佢自己問題
講咗幾耐呀呢樣野

exac7ly 我想講嘅野

如果呢個關口啲人真係衝唔破，好明顯要改變嘅係心態同戰略，而唔係再屌人唔勇武，因為根本屌唔化

香港人屌唔化呀

Agger
5個月觀察 主流勇武做到極限只有set rb, 火魔同裝修
埋身肉博 圍打狗 都係得少量勇武 仲要係時機巧合先做到 所以唔好指望一般街坊會做到 始終香港人道德底線高 宅心仁厚 同時又多顧慮 心態防武唔到 唔係點會比黑警治港都仲係叫下口號 唱下k

班友會屌返你係鬼

而家香港失業率太低（2.9%) , 智利起義係（7.2%). 未到無飯食無野做，香港人仲有飼料食就唔會勇武。
但如果好多人失業冇飯開，你咩都唔做，都會有好多人，甚至主力係港豬藍絲就會自動自覺上街勇武，到時你想㩒到㩒唔住呀。 所以要全力搞死經濟，你想見到既事就會自然發生

膽係要練返黎架

屌票有咩用
佢地肯企出黎, 有第1次先有第2次

咁都要企出嚟先得㗎
問題就係佢地唔肯呀

如果冇av47, 勇武冇可能直接衝擊到班黑狗, 必有捐傷
反而如果識得玩,
勇武個定位係

1, 痳包袋
令班黑狗工作唔會咁猖狂, 士氣此消彼長

2, 對抗收錢抗議藍絲
收費己由500蚊升至1000蚊, 增加維穩成本

3, 裝修
增加對方的成本

用呢班人勁大化經濟戰，組香港人生態圈
我最睇唔起d 人講香港人反抗，就算勇武唔起來，但連食飯又唔理黃藍店，又唔參加和你_系列的和平抗爭，連真係唔好叫自己黃絲啦，叫自已藍絲就算，淨係自已屋企得個嬲字

要用文宣令人唔好淨係識嬲，你好憎條友，你仲會唔會去比錢條友洗，貴d都去第二間鋪啦

想問大家身邊多唔多呢d 人，利申，身邊仲有好多

鬧人嗰part認同 由加油去到反抗到報仇 其實本質上冇分別

香港人不嬲斯文，好少用武力解決問題

次次都係咁

香港人係懦弱姐

門檻可以再低D
出多D比和理勇睇既戰略文

佢地唔知道喺條示威緊既街鳩fing 已經有用
羊群心理, 多人先會有下一步

未見過連儂牆貼長少少既文.... 其實真係要貼下

長文成日都貼
可能係size要大啲

唔係區區有
晚晚比人清一清嘅牆根本貼唔到

唯有係自成一group人再快閃貼
仲要唔可以畀太多人知

屌
香港人畀你地屌兩下就勇武呀
就唔會搞到第5個月都未勇武啦
醒下啦屌

我諗主流勇武嘅極限主要都係因為人太少，做唔到好多野
根本唔係道德底線出事 係驚 唔敢走出嚟
所以咪喺橋上面叫口號囉 我真係屌出聲

話我係鬼嘅 根本冇睇過我講緊啲乜

如果呢個真係時間嘅問題 咁真係唯有等

唔明你第2點

係咪要一次一次咁對呢班和理非失望？
咁樣落去冇盡頭
與其期望佢地做勇武
不如訓練佢地點樣做一個彻彻底底嘅和理非？

黃經濟圈真係都一個幾有效嘅戰略
我相信仲有好多野都可以做到

嗌完當報左架啦
抵班警甴睇死我地

我發現其實區區都一樣規律咁制

完全同意，再希望全民勇武係不切實際，應該要思考下其他做法
現在搞成立工會之後大罷工我覺得易入口d

大罷工真係好必須要搞

再屌和理非唔進化真係冇意思

可能當由少數人開始，令到全香港經濟失效，全港大亂，為左生存，咁香港人架鉫鎖(要供樓，怕坐監),可能就會解除，背水一戰

係，屌都冇用，諗下點利用仲好

要去到嗰個境況
我地就要all in大罷工
我地就一定要大罷工成功先

一人一手套
挖金挖到老

追開一套webtoon漫畫 叫非法正義 入邊有段講得好啱

入面係講主角自己懲罰法律制裁唔到嘅人 主要係大眾覺得被輕判 坐完放出黎又犯罪嘅人 佢私刑去打死佢地 被大眾叫為正義使者

問題係無得練兵就無得升lv
一盤散沙做得d咩

個人建議分區練兵
學習戰術隊型
打少少底起碼唔會驚先

想要多人勇武就要有方法跟先得

屌....... 太真實

只可以講可行性都唔太高
與其要佢地兩頭唔到岸 和理非 勇武都做得唔彻底
咁其實要求佢地做個100%嘅和理非仲有力

一人會被人斬
小組行動啦

我就係話小組啊

有team真係有用好撚多 唔係就變咗一堆堆on99咁
完全冇戰術可言 認真其他區嘅手足真係要聽下打開自己區嘅手足講嘢 唔好淨係想開花

種感覺就好似
叫一班唔係軍人要去打仗咁
之後嗰班人就只係覺得 我支持你，但係我唔想死喎，呢啲留番你做啦。

所以我幾肯定一樣嘢就係如果香港有自己軍隊
應該無乜人會入去當兵

你先係天真唔現實個個，同林鄭以為拉左2000個就會無哂勇武個道理一樣，無視左進化既可能同每個人步伐唔同需要既時間

啱， 香港要真正「勇武」起義 ,仲要多啲時間， 依家只係bb班剛起步